【再來】上一層問下一層答，答完再問

最近睇咗／想睇邊部電影？

睇左怪獸

聖誕節有咩搞？

想睇我的名字。

有冇試過發夢成真？

冇

平時打幾多次飛機？

十日八次

有咩爽過打飛機？

同時比兩條女一整含

Sor禁錯 上次扑野幾時係邊

沙灘上面
發夢嗰時

尐問題可唔可以高質尐？我打＇啲＇嘅正字會唔會俾人話5p？

會

你覺得我份人點

尐唔係啲正字
你識唔識用google?

識

做咩咁早起身

其實我無訓

完左sem未？

畢左業，冇sem開

近排邊套av好睇？

無睇av好耐 有個叫高橋好似好撚正

有無叫過雞？

無（係咪應該留比有嘅人答好啲，但我好想玩 ）
你上一次喊係點解

諗起ex

你條勁幾長

扯咗18cm 未扯12
你個西有幾深？

我無西但條撚短你小小

你有無諗過創業 想做邊行

有 服裝

對老師紋身有咩睇法

幾好
下面做緊乜

剛瞓醒

我好似係原創者

啱啱訓醒睇緊小說+上lihkg
下面飲夠八杯水未

飲左四枝紅牛
痾左屎未

一日痾左七次，次次都好似浣腸咁噴水出嚟

有冇俾人桶過屎忽

有(隔住條褲)
最近睇嘅一套動畫叫咩名?

尋找失去的未來，btw好睇
仲係唔係處？

係(利申男)
有冇拍緊拖?

無
我大唔大隻?

細
你今日丁左未？

未 （利申女）
做冬去邊到食？

唔做冬
讀緊書定做緊野？

讀緊書
聽日星期幾？

星期一
有冇課過金

無
最鐘意邊個歌手？

Eason & 周杰倫
你最自豪嘅係咩?

有個又靚仔又生得高又有錢既男朋友
你頭先個餐食左咩？

炒肉片 + 炒合掌瓜 送飯
(利申自己煮)
你幾多歲?

21

你屌過屎眼未？

未
有冇邊間餐廳好食可以推介下? (午市$80樓下，晚市$150樓下)

麥當勞

你係咪貓?

唔係，我係人
有咩免費PC GAME好玩?

Warframe, 主打PVE, steam down
btw ubi 7隻免費game攞咗未

你係咪貓?

唔係，我係人
有冇啲PC game係需求低啲又好玩? 低到好似LoL咁就OK
因為窮撚未有錢換機(部機就嚟10歲)

Warframe需求好低, laptop都玩得起

遊戲台有個水滸歷險私服post你可以睇睇

同埋有個source engine mod叫zombie panic source

人對屍, 有要做任務嘅地圖, 有剩玩生存嘅地圖
比no more room in hell難玩好多, 好講合作的
(不過高登ser好多年前冇咗, 要入鬼佬ser)

有隻新top down式槍game, 設定係類似一二戰嘅架空世界

偏寫實, 射人一兩槍就死, 車 / 裝備要人手整
open world形式, 有得起建築

重有兩隻戰棋 RPG game, 叫dofus / wakfu, 你都可以搵搵

暫時諗到咁多, 有再同你講

你係咪貓?

我係

有無裝過人裙底

其實我唔係

🌚有但裝唔到

食左飯未？

未

聽日洗唔洗返工

唔洗
今日lunch食左d咩

芝士白汁煙肉腸意粉

最想要嘅聖誕禮物係乜?

多幾日假

係邊區做野

上水

幾耐無打到

1個禮拜 因為好忙

樓下電話幾多號

唔記得 🙄

破處未

未
你做緊咩

扮緊工

琴晚食左咩

住家飯

聖誕有咩做?

單機過節

有冇拍過拖

a3

樓下依家係邊度

太子

樓下午餐食左咩

pizza

你有幾多現金係身

90000幾
你第一次比左邊個

第一次出糧畀晒屋企

你係咪貓?

喵
喵？

入鄉隨俗講人話

如果你係一隻貓, 你想有一個點嘅主人

會成日撚我既主人

有無試過用岡木屌女屌穿左個套

無
最想同邊一個明星拍拖

魯芬

有無試過大便太大舊沖唔走

有

尋晚睇大臺定選美？

兩樣都冇睇
依家做緊咩?

等巴士
有咩夢想

細個想做歌手
依家夢想就係有層樓住 有穩定既工就夠
搭咩車返屋企

107

最想你另一半為你做咩

口爆

最想殺邊個人？

自己

點稱呼？

君子

早泄？幾多秒射？

節使
清海軍係邊到？

唔叉知
想邊個做特首？

嶺南東道

想邊個做特首？

31536000 秒

你

想身旁邊個人做貓?

前度

你今晚食咩？

飯

聖誕有咩做

岩岩分手 要自己過

毒係屋企

你又有冇街去

冇街去

幾大？

冇野做答番你 19

呢排有咩戲好睇

Fantastic beasts 同你的名字 （睇咗）
想睇passenger 同

我都睇左你的名字

你又幾大

Ios

你又幾大？

20了
你願唔願意做我男朋友？

願意

我細過你 你介意嗎 ？

不介意

魚柳包餐加大
加豬柳強包5個
總共幾錢？

16

A/O 幾？ （status）

A2

你呢？

a0

巴定絲

巴

平時做咩多？

hea 睇下書 聽歌 同上連登

聽日有乜做

真巴

你呢

你估下？（係答案亦係問題 ）

你係巴

對不

不對

食咗飯未

食左，方仗小吾小氣

食完好耐 沖埋涼

問咩好

我都唔知 我都係鳩問 好無聊

今晚有乜做

就快溫書 聽日考試

有冇telegram

撚貓

聖誕可唔可以約我

有

讀乜嘢？

唔同陌生人出街

隻貓叫乜名

書囉

做乜嘢

食嘢

讀乜科啊

On9 Business

好，溫書。 到下個接力

都係問埋先

搽面有咩好 次次沖完涼都乾到甩甩地皮咁

唔知 我乜都冇搽

仲有幾多未溫

乜都未溫
讀咩科?

創辦人在

揸兜社科
你有咩缺點

乜都拖遲做囉
點解又俾人fdzone架我

單純因為你係個好人
點睇bi既女仔？（男女都食）

gfable

矮撚係咪人生已完？

幾高呀你 ？

161

聖誕有咩節目

食k buffet 之後去尖咀海滂玩
如果你伴侶好多暗瘡你會點

自己一個你又有咩好提議？

去睇套戲啦

除夕有咩攪?

未諗到咁遠

想去邊到旅行？

想瘋狂去日本
滿唔滿意而家既生活？

幾滿意 比上不足 比下有餘

幫我打氣好冇 聽日考試 已經溫好

好，加油
你有無坐直個人？

好 加油

銅鑼灣平靚正有咩好食

喂加油呀
記住唔好緊張，睇清楚題目做

做咩仲未瞓？

啱啱温完書 好頹

樓下你最近好嗎？

唔錯 食得瞓得

樓下覺得邊個會做特首

試下sogo 15樓 food court, 利申好耐冇去, 唔肯定

你

你會點同隻貓慶性誕? (冇就FF)

品客
覺得邊個男明星最靚仔？

奇異博士
過得開唔開心

陳柏霖

邊道有得睇《逃避雖可恥但有用》？

見到結衣BB就開心

邊道有得睇《逃避雖可恥但有用》？

baidu

rmmate訓緊 我打唔打飛機好

打，顏射佢，幫佢敷sleeping mask

有無試過因為朋友品格有問題而絕交？

有，性格太閪 過晒我條底線

聽日食咩好

大家樂

鍾意去咩台多？

最新

幾多歲破處？

講故

恒管係唔係u

你覺得係就係

點解我咁靚仔

比人含得多

做緊咩巴打

溫緊日文

點睇BL?

反感

比人話似女仔 唔成熟你會點？

WFC

聽日考試仲未訓得著點算？

繼續溫

唔小心發咗男朋友脾氣 點氹？

嗲下佢 啜下佢
番緊咩工？或者讀緊咩野？

讀緊POLY EIE
點樣同異性溝通？

唔識 好有障礙
你既座右銘係咩

食玩訓

我今年聖誕究竟有冇街去

冇嫁啦
夠鐘返工未？

唔洗返工住
上次去旅行去邊？

香格里拉
而家幾點？

0708

你出門口未

未

有雞先定有蛋先？

有港女先

要考試，但好眼訓，點算？

葡萄適+red bull+咳藥水

鐘唔鐘意玩board game?

鍾意
鍾唔鍾意打LoL?

冇打

你估我幾時有得出pool?

冇依個機會
今日lunch食咩好？

Shakeshake 薯條

扮工好眼瞓點算好

我無玩

真係訓
嚟緊諗住去邊度旅行？

想去睇極光

你地食左飯未

未食

點增高

天生

有咩提議 唔知食咩

岩岩食左銀咖哩 你都可以試下
你聽朝幾點起身？

630
今晚幾點收工？

1800
聖誕毒撚做咩好

翻工
收左工做乜好

番工

點解hsbc咁慢

沒人應機啦，我都得緊
拍緊拖？

係呀
平安夜去咩地方拍拖好？

返倫敦

鍾意邊類型嘅異性

笑得charm

交換禮物抽中個唔熟嘅男仔，送咩好

紙巾盒

成個sem break做咩好

穿洞condom

個活動邊個搞

成班朋友無啦啦話搞個party 事就這樣成了

樓下係咪毒撚

係
聖誕冇活動

點先識到新朋友?

等
円仲有冇得跌？

無
我幾時先有女朋友？

哪有聖誕去唔去玩？邊到

明日復明日

有無試過摸唔係女朋友個胸

有，肥仔波

你條撚幾長

1km

而家做緊乜

睇緊FYP要用嘅paper
你咩職業?

司機
做過d咩柒野/

搭地鐵未訓醒唔記得伶八達通出黎啪卡
就咁跟住前面個個人入閘
柒到癡線

對咩食物敏感/ 最討厭食咩？

我對奶好敏感（9up）

今晚食乜好

天氣熱返，開大冷氣打邊爐
樓下食唔食芫茜？

唔好
亦唔抗拒

今晚扑野夜唔夜?

如今晨早矣

如果有限期 可否拖得到我會飛？

但係我唔想拖你

今日Lunch想食乜

想食拉麵
但係好遠，不了

100蚊樓下有邊間拉麵好食? 位置?

橫剛 油麻地

平妻夜點過？

應該係打LoL
想練煮新菜式，有咩提議?

雞翼魚強湯？
一陣lunch 食咩好 kfc定m記

Y NOT BOTH?
今晚收工收幾點

放假
樓下lunch食咩

自己煮米粉

最近有咩目標

寫埋個故

平安夜去邊度玩？

留喺屋企毒自一人
聖誕有咩做?

做毒撚

幾多歲?

18

而家揾緊幾多錢?

宜家係地下搵緊一蚊。

HOW ARE YOU?

I am fine thank you

你而家係邊

OFFICE,

HOW ARE YOU?

I am fine thank you

And you?

not good
腦細落柯打做冬同平安夜都收六係咪想做死人？

應該係除非唔係

冇錢點算好

做地盤

對上一次買鞋買咗邊對？

人字拖

你覺得男人三十歲幾多人工先合理

35k

A幾？

O3
收工未？

冇返工

聖誕有乜做

番工
食撚咗飯未

食緊飯

返咩工

我個網名
想做咩工？

配音
聽日平安夜有咩搞？

同女出街
鐘意天線低低b定超人爸爸

天線低低b
有冇女？

有男朋友

點睇男仔鍾意偽娘？

我都鐘意所以冇咩問題

而家肚餓應該點算

食野

冇動力應該點做

訓教

無女點算

搵ptgf （好似係）

有冇男女朋友

冇
聽晚自己一個食飯 食咩好？

冇
聽晚自己一個食咩好？

m記
有咩美劇推薦

睇緊 fresh off the boat 唔知叫唔叫好睇

我會唔會一世a0

唔會……卦
近期有咩嗜好？

飲酒

最近有咩煩惱嘅野？

錢錢錢錢幾錢錢

聽日有冇街出

考試
憎唔憎煙鏟

有
憎唔憎煙鏟

煙鏟死全家

聖誕節你點過

咪又係咁
點解改呢個網名

職業
鍾意姊姊定妹妹